民陣相信反修例遊行人數超過03年七一遊行

民陣下午發起反對修訂《逃犯條例》遊行，遊行隊伍陸續抵達終點立法會大樓外，參與者繼續在現場舉行集會。

民陣召集人岑子杰在台上發言時表示，民陣要求行政長官林鄭月娥到場，面對市民。他又說，仍有遊行人士在起點等候出發，無法估算參與遊行的人數，相信港人已締造歷史，人數是超過2003年的七一遊行人數。

他又表示，對警方的安排感到非常失望，認為警方有一段時間準備遊行工作，但未有盡早開路給市民遊行。

一定多過啦

民陣唔好走去on99自己打七折